樂祥樓20樓單位有養貓嘅,請入一入嚟

你隻主子係咁爬出爬入
已經玩咗成個幾鐘,到依架都仲未停

睇唔開

樓豬咁影法.....我唔再係屋企全裸了......

me too

瞓埋教

可能佢日日都係咁

正仆街

其實唔驚，隻貓仲醒過你，唔會跳落去咁智障，成日見

睇佢嘅熟手程度都知佢成日跳
係驚佢有萬一啫

都幾癲

貓有9條命唔會咁易死

#o

計返角度，樓主住愛寧閣24/5樓?

無計，貓鍾意曬太陽

樓主嚇到我唔敢再係屋企打飛機啦

下次打飛機記得拉窗簾

屌佢老母，養貓都唔裝窗花，咁唔鍾意咪養啦

嘩屌

痴撚線

關你撚事咩

獨留貓在家

其實果個位係幾好，寬敞，有風景，新鮮空氣 係驚佢一捉雀仔..

一鳩撲出去飛落街

萬一樓上掉蕉皮咪

真係IP都唔洗check

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係慈雲山黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

其實有咩問題

咁大空間 慌死佢會唔小心跌落去咩

貓都係動物 俾d空間佢 咪撚做怪獸家長啦 屌

屌，平時有冇偷伯我打飛機?

乜事

樂天街坊你好

樓主係咪用望遠鏡昅緊對面阿婆換衫先見到隻貓

買咗新相機試70mm

ip都唔洗check

咁佢養貓唔裝窗網係仆街呀嗎
btw你係咪個戶人啲fd 點解知係女仔

佢on9你仲on9

我成日都係屋企唔著底
驚
咁高清影到

唔係，好似影人住所係犯法

喂呀咁隻貓入返屋未啫

係出面訓埋 啲濕鳩主人真係
裝個格仔網有幾撚難呀 咪撚柒養啦屌

而家好地地 有雀有蟲就做空中飛貓
養貓唔裝窗網正仆街

啱啱入返屋
btw屋主啱先返咗嚟

貓最高可以喺幾多樓跳落嚟唔死？

仆街主人
唔裝窗網咪撚養貓啦
唔好撚講咩貓好醒唔會跳
成日都有貓跳落街既新聞

樓主可唔可以走去同佢講下
裝返個網
真心唔想見到佢有日會跌左落街

7又4分3層

好似哈姆太郎咁係主人番屋企之前返番入去

佢睇住隻主子爬返入去
應該唔洗我提佢

睇黎習慣左平時出去曬太陽
夜晚主人返黎就入返去

有9 條命唔驚

樓主過幾日留意下佢有無裝返
無真係走去屌佢老母

隻貓可能已經咁樣做咗10年
比你班人類白擔心
就冇咗佢最大樂趣

數下層數同單位，上門質問佢
「有養貓做乜唔L裝窗花?」
佢唔理你，你就日日上去拍佢度門

呢個高度跳落去
應該九條命一鋪清袋

而家班柒碌貓撚乜春都窗網
以前屋企隻貓日日出冷氣機槽晒太陽咪又係無穿無爛廿歲命 大驚小怪

究竟貓係連登仔眼中有幾高貴 主子前主子後
痴撚柒鳩線 你人黎嫁 叫隻貓做主子 仲要係三唔識七既人隻貓

而家d貓撚狗撚真係好撚痴線

睇風景

內傷骨折

裝貓網啦好心

依d樓養得寵物既咩

點解會捨得

仲可以跑得咁快

呢個po有人叫佢主子咩

你隻主子係咁爬出爬入

之前睇過某國家地理動物節目~
如果夠高 貓可以好似圖中咁 打開個身減速定點 反而冇咁易跌傷

快啲裝窗網啦，貓貓一個唔小心跌落街就慘喇

我比較想知你點發現

報警

點解會發現

好撚清

貓有九條命嫁戇鳩

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住慈雲山. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

一有雀飛過就係咁先

啲仆街貓撚無腦

唔係貓嚟，係浣熊

係貓
為什麼貓從高處掉下來不會死？

屌 睇到心都寒埋 個主人係咪痴線

樓主好眼力 咁都留意到

咁你唔出去訓？

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

上網睇條片好似係浣熊嚟

垃圾公屋仔

其實樓主都係出於好心自爆
同個主人講隻猫好危險
洗唔洗咁

試緊相機遠景
影完一放返大就見到隻貓

🐈x8

我死之前都係咁諗

公屋仔

19樓黎喎,咩20樓

D貓既習性黎嫁傻仔

家下影到個女仔咩？影隻貓洗唔洗喊？

都2018 仲有人未睇過

講緊隻貓女喊緊呀

窗網先有用

樓主視力同摩擦力都驚人
咁都望到

好人好姐會望人屋企想博咩？

買左謄信

連登多小學雞都唔係咩新聞啦
咁就一堆直必腸

樓主報愛協等佢地上門提醒個屋主有冇用
聽日就算隻貓唔係出左去都可以照打電話, 佢地黎到你show相比佢地睇

再引埋堆新會然出黎

偷窺慣犯

新會然
Block

不知幾寫意

呢啲就影到咁清 果啲2018網絡廣傳私影/野戰片就蒙到240p，人人都要轉用樓豬部機

屌佢老尾依兩條友係咪弱智

隻貓

如果唔理佢可能乜事都冇

你都on9
家下係人地自願出去
人地想出去抖下 你地班垃圾又扯返佢入黎
將自己既思想強加落人地到 咁樣同班怪獸家長有乜分別？
你話佢想離家出走就話姐

人地貓本來就有自己套生存方式 你地走去用人類既生存方式黎框住佢 殘忍既係你地阿

如果地日你個仔話間屋太小空間，行出去訓又得唔得？

想睇貓主影番樓豬

大驚小怪

以前住2樓，真係見過有隻貓跌死左係簷篷
所以最好關

有咩咁出奇,我隻貓成日去冷氣機頂度睇住風景訓覺
30樓

咁放心?

你唔好搞佢,佢一般唔會有事
不過試有過一次佢剪左指甲
爪唔實差啲 30樓跌落街
好彩我咁岩係度捉實佢

咁多限制,做貓都唔開心啦
以上都係12年既事
佢最後係老死...

講到有人會睇你咁

屌佢老母，個主人係咪智障，窗網都唔識裝

我都覺 鳩下鳩下咁 拎個掃把定唔知乜柒亂鳩嚟 屌佢老母 唔撚識搞就咪撚搞啦

收聲啦你兩個

咁早講就無花生食

好似報紙啲連環圖

之前個fd隻貓就係咁樣跌落街死咗
開頭仲以為走左去邊度玩幾日唔返屋企